%------------------------------------------------------------------------------------------------------
%советы.блогспот.ком
% http://sovety.blogspot.com/2008/12/russian-thesis-in-latex.html
%Надпись «Стр.» над номерами страниц в таблице с оглавлением (только для класса документа dissert.cls)
\renewcommand\contentsdesc{ } %Стр.
\clubpenalty=10000
\widowpenalty=10000

%Переопределение формата нумерации в списке литературы:

% \makeatletter
% \renewcommand\@biblabel[1]{#1.}
% \makeatother

%------------------------------------------------------------------------------------------------------

% Сокращения
\newcommand{\COd}{$\rm{CO_2}$}
\newcommand{\CHf}{$\rm{CH_4}$}
%\newcommand{\IPCC}{$\rm{IPCC}$}
\newcommand{\IPCC}{МГЭИК}
\newcommand{\PS}{$\rm{Planet\ Simulator}$}

% Названия разрабртанных программ\PS
\newcommand{\Reformat}{$\rm{Reformat}$}
\newcommand{\FBcalc}{$\rm{Feedback\_Siberia}$}
\newcommand{\FBvis}{$\rm{Feedback\_vis}$}
\newcommand{\Omegacalc}{$\rm{Omega}$}
\newcommand{\Omegavis}{$\rm{Omega\_vis}$}
\newcommand{\Signifcalc}{$\rm{Significance}$}
\newcommand{\Correl}{$\rm{T\_Snow\_correl}$}
\newcommand{\EPF}{$\rm{EP\_Flux}$}

